有冇絲打試過幾個星期都下面流啡

我經期一向唔準同亂，最近五年會間中流啡，不過最近呢兩年唔知係咪工作壓力大，一開始流一兩個星期會自動停
到最近呢兩年每半年就會有一次流足幾個星期都未完，

2018年同2019年尾都因為黎得太長，個陣照過超聲波，冇任何異樣，醫生話係內分泌失調，食左黃體銅就冇事，之後黎正常m，最近呢個月又黎啡，睇左次中醫，食左幾次藥 係少左好多，但開始黎d帶少少淺啡既白帶

我諗緊睇西醫好唔好 但我唔想又食黃體銅
定睇多次中醫好呢

唉d m咁樣 將來點生仔 好驚自己不育 因為好想同依家個男有將來
有冇絲打有類似經驗 真係覺得好煩同驚

自己不時都會流啡 但之後都會正常黎月經
（有時都一個月唔黎咁）
絲打如果係擔心嘅 去醫生到檢查多次囉！始終醫生係專業 食唔食藥呢啲都係後話啦！

去睇醫生啦
連登問只會答你
下世小心

但半年前已經照左超聲波

下世小心

睇多次先啦 當求個心安姐
好過你而架自己諗係咩事又係到擔心

有冇去做其他定期檢查例如抹片個啲？

因為仲係處女 所以只可以照超聲波